M{o|a}je nejlepšín kamarádka.
 
Moje nejlepší kamarádka {se}<in> jmenuje Eva.  Ona je 25 let jako já.  Ona je o veselá a krásná.  Jsme všichni přátelé, mluvime o čemkoli s sebou.  mnoho věčí je tichá dohoda.  Ona je velmi krásná dívka, trochu humoru, trochu líní, trochu silnější, trochu křehký, a někdy hodně velice živý, někdy velmi podobně jako tichý. velmi snadno se velmi snadno splnit zábavu.  Když jsem pracovala v hotelu, ona taky.  Moje místo vedlé její.  Když ona byla šťastná nebo smutná věci, které budu sledovat šťastný a smutný spolu.  Teď nežijeme ve stejném městě, ale naše přatelství stále upevňuje.  V podstatě jsme se nikdy s ním hádal, že je velmi sn{a|o}dno komunikovat a řešit.  Opravdu štěstí, že jsme takový důvěrníku. 
 
